有個靚女係巴士跌咗嘢

佢就係我....朋友

有冇人係啱啱大約7點半至8點到元朗嘅968巴士上面執到個卡套？入面有齊身分證、信用卡、八達通、車牌、員工證

跪求有好心人執到

圖 唔係要呢張圖

用ysl=g

YSL
冇啦冇啦

有tg,狗公們衝呀

你.朋友D卡咁多相 如果真係靚女 一定拎得返 唔洗驚 會有人送上門啦

tg名仲要係多汁妹妹

推

無靚女圖推黎做咩

去大消物 大失物嗰邊報吓

多謝提醒

你返去總站自己問啦 你應該跌咗冇耐咋嘛

問咗話冇

返咗天后

你朋友

唔該晒